電話plan聽日到期，請出招

自由鳥

❤Csl企業員工優惠💛
家庭計劃💲4⃣8⃣0⃣家庭計劃

4.5G全速真•無限💪🏻
5張sim卡共用數據👍🏻
全程不受公平使用限制
任用唔鎖速🚀

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲6274 8871

可以考慮呢個！